陳綺貞做人二奶單野做咩無人提無人討論

咁大單野都無人講?
成班仲係度老師老師，追飛睇演唱會。

香港場就取消。強國照唱。

出左事呢單野照返大陸唱，條女暗奶共成四十幾歲扮文青，成班港撚打飛機扮睇唔到

得啦情慾自主嘛。
不過大把人值得支持過佢。 阿蟬不了

慳返啖氣啦。

不值一提啦呢啲人

樓主都幾得閒留意呢啲花邊野

松下紗榮子

關你撚事咩

係唔撚係要揸住結他企喺彌敦道檔狗先叫支持香港人？

似咩？

有討論

【文青女神啜出禍】44歲陳綺貞街頭吻已婚男 被大婆告通姦罪